貼倉 10萬炒上100萬之路

岩岩好100股BA
目標今年用10萬炒上100萬
每次只買一隻

賺幾多%會走

ba睇180蚊

Timeframe?

牛牛

預幾耐到價

不限時

起碼250啦

轉倉記住通知 跟你玩

咩轉倉

想知點解睇好ba

All in 一隻股

直接買5月call啦

唔敢

如果我用一萬跟樓主係咪可以上10萬
玩牛熊輸到仆街

一齊賺

all in 咁堅

巴打你啲Oxy走哂啦？

祝贏

其他貨依個post唔計
oxy仲有

唔係all in 係拎10皮出黎玩下

大芋

等佢升返一倍你個po都舊到推唔返出黎

巴打，可以睇下呢個!
買齊哂兩個組合，兩套倉加埋應該要2千美元左右

早兩日唔入，家陣入。
就出業績，等跌

跌完就等升

笑撚死

出師未捷身先死

好心你D垃圾就收收皮喇 跌少少就學人BIN C
盤前升我又唔通打晒飛機咩
依家升返我又笑柒你咩
你係咪跌左1%就要放晒股票果D廢人黎?

唉 開市跌左成5%都冇 我真係好唔開心啊

Lm

加多10萬變200

同你老母一齊死左未?

加油

正股真係跌10% 先會諗
但買call put 個大市行兩% 就痛到pk 好驚守唔到

美股升跌10%好小事既姐
跌多過30%再加

咁有信心？即野好似係高息股黎不過停左派

仲會繼續跌

我都加咗倉由1200股上到3400

見你係我 loyal hater, 我一出po你第一時間留 comment, 睇下你乜嘢料.
"10萬炒上100萬", 用一年?
有guts呀, 我follow你呢個po, 跟你學嘢呀
你一年起過 double我都當你贏!

------
#33
好心你D垃圾就收收皮喇 跌少少就學人BIN C
盤前升我又唔通打晒飛機咩
依家升返我又笑柒你咩
你係咪跌左1%就要放晒股票果D廢人黎?

#34
唉 開市跌左成5%都冇 我真係好唔開心啊

#37
同你老母一齊死左未?

---------

不過你EQ麻麻, 你嗰10萬凍過水, 當交學費攞經驗囉.

你用牛牛, 仲要開po讚好用, 屌你老母仆街冚家剷!
祝你用牛牛買乜輸乜!

富途牛牛真心好用 連大J同COCO哥都推介

我同你都係藍尸手足 緊係用牛牛
跟大j同coco學野

LM食花生

係你啲戇鳩仔先分藍絲黃絲, 我就銀絲嘅, 認銀紙唔認人
慢慢玩你個十萬蚊啦, 最鍾意睇你呢啲地底泥, 喺地獄痛苦掙扎.

邊個係度痛苦掙扎緊啊傻閪
一隻水魚都未搵到就比人踢爆

我淨係上嚟吹水, 想做我徒弟你慳啲啦.
冇錢途嘅垃圾.

嬲撚到9唔搭8
自爆左想係度搵徒弟
拿拿晒P多幾張圖返去香討搵水魚都應該OK既
賺夠都想比人賺下?

突發 屋企聽到有人不斷大叫

公屋撚人生贏家? 你同啲痴線佬攬炒啦

大叫果個咪係你囉
嬲撚到癲左

"10萬炒上100萬", 用一年?
有guts呀, 我follow你呢個po, 跟你學嘢呀
你一年起過 double我都當你贏!

財務自由我18歲就做到
拎老綜住公屋
日日唔洗做又夠錢洗 都係財務自由

樓主洗唔洗咁嬲
輕鬆d啦

#34
"唉 開市跌左成5%都冇 我真係好唔開心啊"
死窮撚屌你老母輸5000蚊叫曬春, 你日日食生命麵包財務自由?

你老母 Keep 住 update 呢個 po 呀
用一年 10萬炒上100萬
我 mon 實你呀, 跟你學嘢呀!

強帖留名
推

留名

穩

LM 一年後睇

要出動了

樓主咩原因買BA?

冇睇link,但呢個example係預期股價上落有限，在100徘徊。

因為你係博會跌入去升入去個 range 三角形
100點已經好闊
呢種如果中 係賺幾倍既策略

依家低位 同埋穩陣大股

成班開始左一陣就入黎引戰 binc

G持樓主夠吉士

有冇考慮買CCL?

你個低位係點計出來
當年citi 跌左90%都係低位 點知可以再跌80%

無諗咁多喇 9買的
依家都唔叫低位?
咁都可以再跌多80%我就當跌左落海

想玩 低過十蚊會買

貼倉真男人
有料過 d 齋鳩up 既股神

其實我130蚊入既 不過141蚊賣左
依家再入返 所以未穿130蚊我都未輸

等睇到時輸晒本金話你10萬蚊係賭馬贏返嚟，輸晒你都未輸

呢個世界就係啲賭仔大想頭先至令到我哋有錢賺，好支持你有賺10倍既想法

但係唔該你搞清楚夢想同幻想嘅分別囉，人形垃圾

巴神空晒航空股

希望ba 唔算係航空股啦

ching唔好提佢, 要鼓勵佢
你望住隻曱甴衝入曱甴屋會唔會提佢? 梗係笑而不語啦

距離目標仲有89萬1千5百蚊左右

你隻曱甴又衝入黎柒? 唔係BLOCK左我咩?
講咁多次 都係on99咁

唔賭不如唔好玩

好似所有同航空公司有關嘅嘢佢都唔睇好

買條廢老對家就岩晒
IPHONE都唔識用學人買AAPL

你咪係比我pin左出黎撚狗條傻閪?

留名睇結果

巴打諗著幾錢放

有寫180蚊
前日好多巴打都有得直接180賣比銀行
可惜我用支那牛牛無得賣

世界會唔用油嗎？環保撚唔洗生存

咩因素睇180？

有冇人幫樓主計埋波音咩價位先有一球

咁易有一球係人都發達喇
我可能星期一開市就輸晒
我唔係傻閪吉田 唔會吹到自己幾勁

ＢＡ？
你選股條件係？

BA 睇5年？

睇10年都得

留名一個月後返黎再睇

LM

其實唔使我對付你, 股市自然會收拾你!
你條低賤生物
想喺高手如雲嘅美股賺錢?
仲要想係人買乜你就買乜賺錢?
收皮啦, 美股你玩唔起!

等我研究下先，做一套全部OTM CALL蝴蝶加一套全部OTM PUT蝴蝶.博佢入去入面，真係未諗過。直覺上有啲奇怪，要計一計

利伸 我做左套put 本身淡底

已經比我撚到成個on9仔咁
股市自然會收拾我

唔知今晚落唔落到去十蚊左右

今晚買航空股喇

boeing 好似最近有告過急
有留意 呢隻美國政府係要出手救

依家先得閒睇市 原來最多跌左6%
告過急先正 有危先有機

巴打有冇update

破產未 ？

留名睇實倉update

無咩好update 咪擺係到

仲渣緊 打算幾時變100萬？

唔得閒睇市
原來跌成9%一日
咪渣住先

巴打！

慢慢等下喇 有排先300

推

吉狗隻OTIS同NVDA升左有冇10%啊柒頭

OTIS有NVDA未

我自己都有DAL BA RCL MGM呢D殘股，但唔好過份沈迷，博佢正常化就算了，同埋唔好放所有身家係一邊，因為個市升好股唔升殘股個時你會好難頂。呢D殘股剛進入正常化，應有一段强勁升幅。

OTIS我都有，老實講真係坐得過。買少少放倉底係ok既。

1

BA放左未?

好股有邊隻推介

一百萬未?